男朋友笑我個閪好黑

勁sad

男人老狗有閪？

拉

呢啲時勢仲開埋啲垃圾post

泰國人造西?

勁嘔心 你個閪黑到見到都鳩縮

絲

有冇相睇睇?

呢個時勢仲唔開post表態

笑返佢黑撚囉

黑過黑洞

無圖你話你個西鑲金既都得啦

佢係白撚王子

朋友 返印度食蕉啦你

漂白水幫到妳

你錄尻好黑

有啲想幫樓主含

咪撚再覆d 假膠 , 甜post , 咩鳩女友post, 推行動post

唔笑你鬆已經好俾面

佢愛你想笑下，你扮嬲咁啫，咁你咪做場戲扮嬲叫佢道歉